★[圖]型爆！1928年 日本艦隊訪港

(當中一張相中,長門號駛過"藍煙囪"(今日Victoria Dockside,(以前新世界中心))對外海面)

游b有無新相

冇

其實好撚正 但係嚟嚟去去都係得呢幾張相
更可憐嘅係長門捱得過二戰結果俾美帝拖去玩核試DLLM

廢j